大圍景田苑81歲老婦墮樓亡

沙田大圍景田苑恒心閣發生老婦墮樓死亡事件，今日(29日)下午約3時，上址一名保安員聽見一聲巨響，循聲走到樓外查看，赫然發現一名老婦倒臥大廈外花槽，頭爆肢折，重創昏迷，慌忙報警。救護員接報趕至，證實姓陳(81歲)女事主已死亡。現場遺下一個疑屬死者的零錢包，警方在場並無檢獲遺書，初步調查後相信陳婦從大廈天台墮下，事件並無可疑，其後聯絡死者的親友到場，親友驚聞噩耗傷心不已。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又少個$2